大家有幸 今日將會見到大奇蹟日

不過唔關港股事
係上證大奇蹟日

食屎狗

Sorry我錯，港股都可能係大奇蹟日 反升500點

牛過夜

無事，繼續龍市
今日後段有反彈跡象
之前跌少少啫，唔計

都仲係range底就咁開心 聽日補完裂口再跌過，好似前幾日咁